アプリ作成ツール作成

```
npm install express
npm install body-parser
npm install mongodb
```



db管理ツールの導入
```
nvm ls-remote
nvm install  4.2.6
nvm use 4.2.6
npm install -g mongo-express

cp config.default.js config.js
node app
```

id' admin
password' pass

http://localhost:8081/
にアクセスすることでデータベースGUIが起動

参考url
http://yutawatanabe.hatenablog.com/entry/mongodb-mongo-express


制作プロジェクト管理
https://gitlab.com/jun-a/tsubame-jimukyoku

制作プロジェクト導入
```
git clone  https://gitlab.com/jun-a/tsubame-jimukyoku.git
```


サイト構成
・サイトホームページ部分(Site)

・クライアント画面(ClientUser)

・事務画面(AdminUser)
